[賜酒][急問]珠海傳理vs恆管傳理

如題 各位巴絲打幫幫手 急問🙏🏻

cie傳理

屋企唔想我讀HD 同 asso

Between 邊間易啲tran 八大

樹中啦

垃圾自資仔

你係賜到酒先好講呀

唔好幻想啦好冇
你係入到一早dse入左啦
tran u難過non ju升

解答到我既賜真酒又點話吖

如果唔計有無得tran 未來就業前景呢?

讀張佬不嬲慘過食屎
理得你中大定恆大

要上返八大一定讀asso啦

我只係想做翻電台 電視台咋 我知佢人工低

豬閪

認真答，珠海傳理幾好

恒

巴打不如唔好讀文科

恆大

做電台電視台又唔怕人工低，仲讀乜柒書，即刻入行喇

利申：行家已轉行